{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 발렌타인애견펜션"
    },
    "text": "山に囲まれて空気が良く、愛犬が走り回るのに良い広い運動場とプールがあります。 一緒に旅行しながら思い出を作ることができる場所です。 また、宿泊客以外の外部人は出入りが不可能であり、個人炭の使用も不可です。 ペット同伴は必須であり、同伴しない場合は入室できません。 入室は15時、退室は11時に行われ、ピックアップはできません。 バーベキュー炭とグリルを利用するには、2人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンの現地決済が必要です。 幼児の場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生し、乳幼児基準人数を含めて最大人数を超えることはできません。 ペット同伴でない場合、入室できず、1匹は無料で、2匹からは1匹当たり10,000ウォンの料金が追加されます(ただし、10kg未満の犬のみ可能)。 当ペンションは駐車場を含む施設があり、入室は15時、退室は11時です。 また、屋外プールは夏季に運営され、天候によって利用時間が変動することがあります。 プール利用時の服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンにして、利用時間は入室から19時までです。 カラオケは無料で利用でき、基本的に1時間まで利用できます。 利用時間は入室から22時までです。 ドライルームは入室から22時まで無料でご利用いただけます。 最後に駐車場は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていない場合でも入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴でない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを利用するには、2人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生し、乳幼児基準人数を含めて最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴でない場合、入室できず、1匹は無料で、2匹からは1匹当たり10,000ウォンの料金が追加されます(ただし、10kg未満の犬のみ可能)。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって利用時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装は何ですか？",
            "answer": "プール利用時の服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンにして、利用時間は入室から19時までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "カラオケは無料で利用でき、基本的に1時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ドライルームの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ドライルームは入室から22時まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 416
    }
}